請前線勇武手足尊重糧草兵身份，唔好睇唔起糧草兵!!!

[轉]

仔仔女女你地聽住，我地唔係捐俾你、唔係施捨、唔係贖罪券！唔好諗到我地咁cheap咁屎忽鬼！

我地係『糧草兵』！請你地尊重我地嘅身份！係咪唔當大家係隊友先！當糧草兵唔係兵？

然後，我地仍然係一樣，唔想你地受傷，但無論如何都同行到底！我地都會企出黎，同埋用各種方法向同一個目標前進，ok？

TEAM呀！！TEAM！！！

#傳開去
#要傳到每個人都收到
#唔俾任何人孤立自己
#重有醫療兵預備兵前哨兵間諜兵紅豆兵綠豆兵

#得你地係兵咩

Push

Agger

幫得一個得一個。唔使理d分化撚

大家想幫既野唔同。請互相尊重

明明有需要嘅手足又唔拎補給，就係睇唔起糧草兵，teamwork何在!

推
各自爬山
每人都可以及應該係自己崗位能力下做一啲事

三軍未動 糧草先行
古代號稱百萬大軍 都有一大部份係糧草兵同後勤兵

代小朋友多謝你，前線有時係餓住，但太緊張無時間食飯都係主因。

Pish